（集思廣益）今日冇會開，有幾個問題需要討論下

借朋友ac

尋晚發夢嘅時候，上帝問咗我呢啲問題，我唔知點答好呀，煩請各位教下我，我想下次訓覺嘅時候答返佢

1. 不合作運動同金鐘如何配合？
感覺上搞得金鐘就搞唔到垃圾鐵
技術上有冇可能同時進行

2.不合作運動如何執行？
雖然有人號召咗今朝一齊遊車河
但影響力好似未去到好大，因為大家都唔知今日洗唔洗金鐘
如果執行，需要重新號召
但需要先解決第一條問題

3.催淚彈有冇解決方案？
一日唔解決一日冇突破
一開人就散（有人冇裝備）
好彩嘅，開入人群，大家可以用水整熄佢

如果係好遠嘅地方爆，冇人整熄點算，例如係警察腳下爆
首先要廣傳正確嘅整熄嘅方法：水？雪糕筒？
其次，各位需要brain storm一下，俾一啲天馬行空嘅諗法都得（例如聽過有人話用風扇吹走佢，用吸塵機吸……）

4. 對住唔同兵種，應該用咩唔同方案？
要考慮其弱點，例如：冇豬咀嘅就用氣味攻擊（瑞典鯡魚罐頭？）

5.不如考慮下如何加強宣傳反送中嘅壞處
令更多人加入（唔好只係社交平台，因為有班廢老廢中唔會識用）
同埋宣傳狗仔嘅開槍事件，反送中嘅詳細內容. 簡潔版本都要（或者可能用漫畫方式表達？），跟住係全港各大社區進行宣傳
中學內亦係一個唔錯嘅公民教育嘅地方

6.通訊
我地冇大台，個網絡又好似係咁被攻擊，會唔會考慮大家一齊安裝類似firechat果啲程式？

7.會唔會組成一個臨時大台，所以大家可以都從同一個地方接收資訊並同時行動？

8.物資
除咗香港，會唔會有可能從其他地方收集？
並且為物資嘅重要性排序，最好有人統一收集，先會知咩夠咩唔夠

9.持久戰對我地是否有利？
從雨傘革命見到可能未必有效

10.和理非同勇武如何合作
兩者缺一不可
你睇鄺神就知

各位最好每條問題都開一個新po諗下
上帝話知道其實有不少人都有諗過呢啲問題，但始終太分散，希望集中討論，然後得出下一步行動

不必在此po討論以上問題，請另開新po

最後，上帝尋晚叫我同你地講：香港人加油

Push

我再push

我又push

推

我又返黎推啦

繼續推

關於煙頭，我喺隔離post提過下，可以嘗試用濕滿水嘅大毛巾直接蓋住佢，
因為毛巾濕水有重量會完全貼地（自己喺屋企搵條濕水大毛巾掉落地試下，係重到會"啪"一聲)，
而毛巾嘅水分可以同煙頭啲二手煙反應，令佢唔會擴散開去，（啲煙會同水分反應產生化學物質，佢係就係用依個原理令你呼吸道辛苦）
當然煙頭嘅溫度可能會令啲水分蒸發，因此成效我唔敢膽保，
但我認為係
1) 方便，度度都有得買
2) 快捷，拎住條毛巾衝過去，掉落去搞掂，
3) 較安全，唔洗直接接觸煙頭
歡迎大家提出更多意見

補充，希望大家做個守法市民，令香港變成一個無煙城市

自己開個po討論啦，要集中傾
仲有個問題係，如果太遠爆，你掂唔到煙頭點算

催淚彈嗰度其實有冇可能喺前線嘅人個個都sip一個裝滿水嘅保鮮袋/密實袋落件衫或者褲啲位
一有催淚彈就打開個袋cum住啲催淚彈/直接整爛個袋
會唔會好過用個水樽慢慢lum

請另開po討論，最好寫埋（集中）二字

sorry冇睇到尾，我以為係依度討論

係呢到傾冇意思，要大家集中並投票，形成主流意見先得

大台問題
其實有大台就有人反對
以民陣為例
所以先會搞到尋日同遊行後咁
你哋有咩方法可以令到所有參加者都同意願意出嚟嘅嗰個大台嘅指揮

請另開po討論

再推

推到有人黎為止

再黎

會唔會有好似黑警噴外國人個種流動水箱
見到煙頭就狂噴水 廢是引發火警啦

請另外新po討論

But this is a good idea

....

..

.

此po已沉..

唉

連登啲po多撚到呢

來

。

我攰啦
Lihkg太多po

我自己推完即刻去搵都搵唔返自己個po